咁既情況，和理非先能爭取民心民主

和理非先能爭取民心民主，明顯係香港人比較聰明，但對比世界各地抗爭者，香港人不善勇武，加上勇武人數少，勇武不可能成功爭取民心民主。

明報：警方相信最激進勇武派都在校園內，會趁這機會「一網成擒」

【明報專訊】理工大學外昨日爆發激烈衝突，至傍晚示威者退入理大校園。據悉，昨日警方有至少4個總區應變大隊參與理大行動，涉2000警力；警察昨晚封鎖多條通往理大的幹道，斷絕外間對理大校園示威者的支援。參與行動的前線警員表示，警方現階段不會主動強攻校園，但會在外包圍，「圍到佢哋（示威者）投降」。有示威者擔憂踏出校園即被拘捕，造成圍困局面。另有警隊中人說，相信最激進的勇武派都在校園內，警方會趁這機會「一網成擒」。

傍晚6時許，示威者退入理大，警方調動大批警員包圍駐守各個出入口，校內數百示威者被困。警方遠至佐敦已設封鎖線，封鎖通往理大的道路。

2000警力 稱主攻危險「無意思」
至晚上9時半，警方呼籲校園內所有人，循北面李兆基樓（Y座）出口離開。有警隊中人說，會逐一搜查離開的人，除記者獲放行，大部分人均會被捕，警方目的是「陰乾」仍留在校園內的黑衣人，逼他們投降。

「圍到佢哋投降、圍佢十日八日」
有參與行動的前線警員表示，警方不會主動強攻校園，但會在外包圍，「圍到佢哋投降、圍佢十日八日」。一名指揮官表示，九成不會攻入理大，稱主攻「沒有意思」，另說校園內危險，警隊不熟悉校內地形及危險物品分佈。

參照中大例子 「邊緣化黑衣人」
就行動策略而言，警隊中人表示，警方希望參照中大例子以解決衝突。他解釋，強攻校園後果難料，故先與校方溝通，由校方要求校內的人離開，表明立場與暴力割席，「將黑衣人邊緣化」，冀令留守抗爭者逐漸流失。

他亦表示，相信大部分激進的勇武派參與昨日的理大行動，預料警方圍堵理大後，可把他們「一網成擒」。

有示威者昨在Telegram表明不會撤退，認為若離開理大，日後難重返校園，再堵塞紅隧的難度會大增。

信報：滙豐取消反修例活動眾籌帳戶
信報：滙豐取消反修例活動眾籌帳戶

#港聞 據報，有銀行取消反修例活動眾籌銀行帳戶。 (11/18/9:22) 全文

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

係, 但班友講唔聽, 可以點?

唔夠打, 就怪出面D人唔救
一早叫走, 就話人散水撚

唔係勇武, 送中條例過咗九世啦,
屌你老母

理大校長滕錦光錄影發言 籲示威者自首

警方凌晨 5 時許攻入理大校園，拘捕多人後撤退，理大校長滕錦光之後透過公關向傳媒發放片段，指滕錦光曾希望到現場和學生交流，但警方認為危險不適合，所以他錄製片段。

滕錦光在片段中指，自昨日下午一直和警方溝通，獲警方承諾若示威者不主動攻擊，警方會暫緩攻勢，警方亦容許校內人士和平離開校園，膝錦光會陪同前往警署，確保他們的個案獲公平處理，希望示威者接受建議，和平離開校園。

警世

無論今日結果係點，運動都未輸

大部分勇武都係和理非進化，只係差在進化速度

5個月黎最大優勢係因為冇大台，狗拉唔曬，同樣，無論今日定以後都唔會有大台

狗提出的核心示威者概念係不存在的

香港人，散水認輸就係衰比對家睇，唔係要咁柒啊？

可惜主教都比魔警叫走

係二百萬和理非出黎遊行，加上美國比壓力先成功

你地咪繼續咁既態度囉

呢啲咁嘅post有咩值得吹捧？
你而家出黎留呢啲言有咩作用？

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

classic Ameoba engulfing strategy :(

wrong link. Below is the right one.

食屎啦 我就算係和都唔覺得我地係施壓個個 我地612之後換黎既只係撤回咋 勇武幫我地開花先做到今日 你老味分化撚

根本香港人選擇勇武抗爭已經係錯誤，
如果係法國人或者印尼人又或者其他國家人，我反而會認同其他國家嘅人選擇勇武抗爭係一條出路，但係香港人絕對唔可以選擇呢條道路。

如果冇美國貿易戰，美國完全唔理，根本香港人是否選擇武力抗爭都唔會成功。

「圍魏救趙」裝修一間優品360可以換一架EU！

罷工罷稅夠和理非喇掛?
咁有冇人做?
連罷工都要勇武出黎被罷工
仲好意思講?
有時發夢企前面真係好灰
根本勇武冇和理非backup
你叫人點放心去做?

唔知你個logic係邊
事實話俾我聽香港和平遊行沒有用

係咁多

無論心理質素同行動都「進化」得好慢, 加上勇武人數少。

所以係流水抗爭
唔係咩和理非先能爭取民心民主
唔好9 up